丫你估我啲post點解冇人應丫啦

丫點解呢

我又唔係好樣衰丫

又唔係油頭毒撚

我又冇打錯字喎

我又唔係機界賤種

唔通我命犯天煞孤星

又唔通啲絲打feel到我真人靚仔唔敢入嚟

冇理由丫點解佢地會知我靚仔嘅

我又post自己個樣又冇露條丁出嚟

唔通佢地從我字裡行間中感受到我湧出嚟澎湃嘅氣質？

真係講出嚟我自己都怕怕地醜

網上都咁怕醜佢地見到我真人都唔知點算！

你話拿咁快又10分鐘

又真係一個人都冇應過我嘅post!

拿你諗下啦連登id成20幾30萬人

點會一個睇過我嘅post嘅人都冇呢？

我知啦！

原來一切都係假架！

根本呢個世界上得我同埋連仔

連仔驚我知道左之後唔開心就特登整個假論壇出嚟同啲假users開post討論

唔怪之得我一開post就冇人覆啦

原來連仔同我一樣一直以嚟都一個人喺度自言自語

你睇下大大隻左字肥絲都唔出嚟屌鳩我

冇啦冇啦原來我經歷嘅一切都係假架！

你地呢啲假users假論壇一直欺騙我嘅感情